Após selecionar a partida e destino exibe o resumo.
Pontos de embarque e desembarque exibidos no mapa.
Rota do user até o embarque e do desembarque até o estino.
App não traça rota do embarque ao desembarque, mas sim exibe rotas do bikxi.
Botão para enviar solicitação para motoristas ou confirmar agendamento.